2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論7 7:0???

繼續笑

川原純資係東方搵人假扮

樓豬真身曝光

第一人應該係最無資格話人失禮嗰個

唔敢同樓豬相認

做咩認錯喎

見到我自己

呀vincent park嗰句咩意思

第一人又Moon po

藤春廣春真身曝光

做咩唔出聲喎，大家交流下都好

CALL ME 川原

熱刺阿妓 獌痢原來唔會互屌

和平理性非暴力

比D掌聲自己

用愛與和平 佔領旺角

睇波唔比屌

話我地keyboard fighter 喎

都話熱同阿唔會互屌
一黎就拆左對家個球場 幾咁和平同尊重

幫佢換新野

阿狗

下？咁佢有冇踩場拆嘢／屌人笑佢隊川崎？

我腳狗

曼城都有幫曼聯換新廁所

大宮試過架巴士比人扔差D要換車

點解唔上水正面回應

我川上次作客大宮打柒人啦

詳情可以睇Facebook page冬蔭波
個人覺得各地區有佢地足球文化
外國波比亞洲波有好多唔同既地方
亞洲地區多數無歐洲波咁任意放縱
身處係邊到，就要識玩邊到既規矩

希望依件事唔會影響到東方，好難得香港睇到亞冠
雖然今場西波

日本d癡線佬又好斯文咩 佢都on99

強帖留名

696用旗打9佐治韋拿
紅狗同腳狗打到有人跌左落台
愛媛開波前場外舉左ANTI TOKUSHIMA 120%

笑

水手球迷都試過用蕉串連拿度

有預感件事會越發越大

留名跟進

星期六繼續KAWASAKI O...O...

聽講日本瘋狂討論中

笑尻我川定討論呀

求樓豬翻譯

有邊隊笑咪笑邊隊...
一定要我川嫁咩

腳1:4

唔該樓豬加操啦

◆悲報◆川崎フロンターレ、香港で鞠サポに煽られる『タイトル無冠の童貞』

藤春廣輝加先

Both

你搵屎波寧加操

我一打十

伊巴1打10
not you

做咩笑鳩我川

一向敢言的拜仁慕尼黑中堅曉姆斯，受訪時表示，認為現時的球迷對球員有欠尊重，直斥此風不可長。

此風不可長

我有冇認錯人
最右手面果位話自己係FC東京Fans
走去著川崎波衫幫川崎打氣

仲要笑我川，居心何在

同國光榮

唔係死敵咩

利物浦愛華頓都同市光榮la

多摩川之光

第一人小題大做...

佢戇鳩又咁多人陪佢戇鳩

我知佢有睇呢個post
想同佢講，唔好太過一廂情願
球場唔係大愛撚既烏托邦
周圍都有激進球迷架啦，如果外國每次比賽都好似你咁逐個放上網公審都好唔得閑下
更何況連你自己以前都上網辣過火頭，你好意思出聲？

突然推爆post

仲有亞冠盃唔係啲咩外國明星隊既友賽，無論梁守志幾閪都好東方都係代表緊香港比賽，甚至影響之後香港踢亞冠既名額，成班人一句「我川崎球迷」就入去幫對家撐場，我覺得同以前着日本隊波衫睇香港對日本嗰兩條港女差唔多

佢地唔撚明架

入去個班有幾多真係川崎fans
熟晒落場啲人

我知好多都係波衫撚，見件衫靚就買黎扮下球迷，下次又扮第二隊，係有啲戇鳩仔當佢地真球迷姐

肯定啦，香港大把人儲波衫啦，我屋企都有件橫濱水手印中村
係個理由太柒，唔同佢有儲恆大波衫又着件張琳芃入去撐恆大場咩屌都唔撚睇場合

佢地好撚天真

你平時留意J-league，有睇live，買衫甚至去日本睇波打氣體驗現場氣氛我都覺得冇問題，但係依家人哋係對緊我哋香港既代表，你去撐對面打底自己我相信應該連日本人都好奇你做乜鳩

唔好意思巴打，太火滾講多咗

頭先川崎果件係咩波衫黎，上網睇好似冇依個款

唔通和理非？睇波就係要有火先好睇

亞冠版作客

睇住個po食早餐笑到我

樓豬吹雞 第一人跪低

大隻佬之前都比人種族歧視過

垃圾不敢正面回應

著得入去就當係架啦
你果個時間著入場都唔當係既係著果個on9

冇留意開 想問下川崎第一人呢個朵係佢自稱定點？

第一人唔係怕件事影衰香港人，
係驚到時再去川崎睇波個時無人接待 ja 話??

腳狗串小妹係豬

🐷

🐷🐷

你估下

樓豬乜都要人估

咁熱鬧呀

太多人moom post好危險呀

我要公審你地

係咪想去出post話日本人唔會咁做

係

禾川拎到寶貴一分

等你自爆facebook ac

真係執返黎 果球葉鴻輝唔應該失

東方痛失2分

呢句真
出黎時間唔啱

我成日覺得我川第一人先我感覺好威咁，super big fans,支持還支持，唔好做到咁高調，同埋又講過其他隊都廢咁，想點先

佢賽後訪問有小小想喊

咁果球失波又真係佢判斷錯 無計

其實真係我川迫和東方，搶番一分，東方 東方一球中楣，一球俾森本護空龍，慘慘豬 不過失果球真係英雄輝自己7

邊有人唔撐自己民族先，
係呢d時候，一定撐自己人

利申，現場睇，非鳩up

狗志out 就prefect

雖然入去撐都算

好多fb嘅人話入川崎區希望炒東方個啲

坐龍門後有個教練全場屌鳩東方廢
又話想川崎贏東方一分都拎唔到

最後川崎柒到，差少少一分都拎唔到

單從射門威脅度 兩隊都差唔多

改名 加入腳狗

你就好 有得同我川同國光榮

你都改

日本球迷好守秩序

連李忠成都比自己友噓
串死敵好唔尊重？

扔垃圾落垃圾桶

就黎改到唔認得你地

做咩放棄川崎國國藉

認住🍔🍔

咪由佢同波衫group班人繼續ff世界好和平囉

東方扮橫濱球迷可恥！

樓豬黎

由鳩波轉會

唔識英文...唔知點解

又屈ME

樓豬食撚屎！嚴重損害港日友好關係

100%肯定係一家親咁解

某日職Po樓豬非常丟架

炒唔係問題
1分抵佢地死 有冇專重過東方先 排個咁嘅陣
人地恆大都出full打啦

Wa

仲有拉素扮川崎球迷

恆大個場充分感受到咩叫絕望
實力差距+打少兩個

垃圾清水心跳咁無禮都有嘅

我地small potato
最緊要認得樓主

收到風樓豬尋日唔勇武

你先屈樓豬
成場波都冇上水就知做左好多野

輝

算係咁啦

其實都算得閒

9號

你話你去左邊

龍門口

清水球迷無禮貌唔識尊重係畜牲

抵佢落J2

Now tv全場

你啱

日本最冇禮貌球隊
請投票

我川

想死？

X2

我川維持秩序
正義 justice

Nakamura_justice.jpg

KENGO大人

說起日本歷史上第一位留洋球員，資深球迷能說出釜本邦茂的名字。不過在他去德國的兩年前（1975年），一位叫佐田繁理的人就曾加盟香港職業聯賽。在日職聯賽成立前不久，佐田繁理偶然一次和川淵三郎吃飯，後者大吃一驚說“你才是日本第一個職業球員”。當時佐田繁理效力的就是如今參加亞冠的東方體育。

行使正義

我川第一人屌人唔岩囉

唔勇武 我都係 我川華族好惡，唔敢惹佢地

第一人

我川繼續準備優勝

嘩，條女識睇?

唔識掛，但我川第一人勇武唔理得咁多

Del Post啦

好惡呀 巧京京

你班友網絡欺凌

撐第一人
一陣人地去日本冇得入更衣室邊個負責

唔準你地嘈交
一嘈就del po
好和諧架

只係想講
唔係話買件波衫入場坐下食下氣氛就係球迷囉

屌平時做開CD-ROM今次都忍唔到要屌下佢
成件事完全係你自己小事化大
講事實都有錯咩咁川崎係零冠啱唔啱先
你屌飛腳紅鑽Endo果時又唔見你咁正義撚
玻璃心比人笑兩下就發老脾上大愛gp圍爐取暖
抵你隊垃圾川崎比人笑比人食住啦
係呀我係屌緊你呀我川第一人

喺個post度屌咗第一人幾句
佢啲回應真係9唔搭8

香港人話：我今日著川崎撐川崎

日撚日都撐川崎嫁啦

第一人：我都道左歉啦，你地係咪想我死

網絡欺凌呀
我要去大愛grp舉報你班鍵盤戰士

五十年川崎球迷

齊撐我川，不容迫害

求群組名

唔post丁咧鋪上去呀

提醒緊你地？

浮水！
你地做咩網絡欺凌人喎

利申：求懶人包

問樓豬

又問我

咁邊個知

細心一睇個肥仔同左手邊果兩個應該係水手迷
所以先奚落下敵對球會

可能係肥基亞同Nakamura_#10

欺凌你最叻

Match

🍔真人180Cm高 條J 30CM張 徒手可以打死一隻成年獅子

第一人 po 人相出黎公審唔知又算唔算欺凌呢??

原來

十卜kengo

咁勇武

嘩 ... 瞓醒一睇po , 做乜咁多網絡欺凌

我川fans內鬥

Ching rip

蒼老師

我邊有包包咁靚仔咁勇武

我唔靚仔唔勇武

日本高清相
有3張麥基

其實樓豬真人 係咪錬鈁D球員來

Wa 又反擊

今個po好有火花

可能就係金井

樓主係金井

我唔要姓金

今同金都一樣 不用分那麼細

有無人翻譯下

山係石頭海係水

事實寫出黎

老母係女人 我川係無冠

個個都識日文

馬鹿野郎精一杯

工口

山口

連仔幾時去幫手掃走我川第一人啲玻璃碎

痴線，post上連登，想人公審咩。

其實我川第一人係咪要轉移視線，本來啲巴打係屌佢，佢就話啲巴打屌我川

本來丁咧舖好和諧(好似係)
直至鳩波行動 見證我川升空 登陸宇宙

我川地位節節上升

我川係第一隊登陸宇宙，係威既

加歷查比Simpson串冇英超

出聲聲援加歷查未

普多斯基 完全移籍 神戶

科隆王子

終於討論返日職

射鳩死丁咧啲龍

關唔關人工事

仲後生咩

💎🐷

有得睇

得一場

去JL做球王

會唔會好似科蘭咁

史

階磚打梅花

上

Hey 0

最

關IS事掛

咁呢次podolski都係500萬歐元 仲少左D

攻

司機

黎日本啱佢踢啦 , 冇壓力D波妹下妹下 , 快樂足球

以佢腳力同丁咧啲龍
應該是但都456

95

IQ?

97phy

96 DEF

呢個就差唔多

有冇74咁多 英超水平啦喎

人地有真樣啊
成個咧得佢有

比智障哥屌打

我起碼70啦

專家袋錢落你袋呀

收到

樓主先67

快手轉Icon

春仔 轉icon呀

琴晚用ozil icon果陣已經話左佢一次

嗰個第二個嚟

邊個

難分真與假

好耐冇見

琴晚聽聞樓豬好勇武

Fact

好後悔冇去

聽講肥基亞一挑三十我川華族

Me too

我離遠睇咋

我只適合打字

我想問出新睇日職應該睇邊隊先？
要長勝將軍同多冠軍

我隔左個moon

呢位清你有冇睇我問題？

流嫁

国内タイトル
Jリーグ ディビジョン2：2回
1999, 2004

其實我川都有好人架

全部都係好人來 全部都係社會上流人士

又有維穩post

2017.03.01 ピーター ウタカ選手 期限付き移籍加入のお知らせ
このたびFC東京では、サンフレッチェ広島よりピーター ウタカ選手が期限付き移籍加入することが決定いたしましたのでお知らせいたします。なお、契約期間は2017年3月1日から2018年1月1日までとなっております。ピーター ウタカ選手は契約により期限付き移籍期間中にサンフレッチェ広島と対戦するすべての公式戦には出場できません。

無所謂啦，學張家輝話齋，而家無，但將來會有 ar ma

咩game？

FIFA

🐷🐷早

陳七早😘

食包做早餐

要食飽唷

雙蛋加香腸

食老麥

Rich Ching

🍔咁早起身尻Up

食大家樂

返學

咁多ching 9up

冇波ma

無消息比NO.1大哥睇呀

一齊9up

因為作客咁遠都係D麻甩佬同嬸嬸

好耐以前嘅場刊

聽書聽到訓著左

去日本睇

渣ga

JL D波衫質素一直都唔錯

以前歐洲D衫都靚過而家啦

細過睇世界盃D衫好正
而家一鳩樣

今季好似麻麻地

無你咁rich 6月又去

跟返個英文掛

又唔係比我地睇...佢地WFC我地

日本人唔識睇呀

rich ching

濟州係地方名呀嘛

日文漢字有濟州
冇東方

但係有D日網又會直接寫"東方"

因為無官方日文名掛
d謀體想要咩咪要咩

右下好正

🐷女球迷

原來「川崎」從來未係香港贏過波

依隊係綠欣黎

2場都冇大王可唔可以唔計

不要分得那麼細

同市光榮

川崎讀賣唔係川崎呀

果陣冇出中川憲剛同大久保嘉人
祖連奴, 川島小宮山又唔出
讓足雙車馬炮

我川第一人未出世 所以唔計

我嚴重警告你地咪再抹黑朵啦剛

出左喇應該

未睇我川所以唔計

同市光榮
所以F川崎唔係無冠童貞

大王踢過世界盃係咪勁過拿武士

J2球隊介紹(殘體)

幾時會有新波衫
想買千葉同東京

千葉

德島

日本有

🌸🌸🌸🌸🌸

應該要訂埋字

🍔🍔🍔🍔🍔

太貴就不買了

我件飛腳都要4月中先有

屌你唔幫代購

自己收收埋埋

我冇

你著畢爾包啦

有冇圖

好貴都係唔買了

自己係會然有得優先買

乜畢爾包

原來樓豬係咁既人

包包

好自私

字成6000幾羊

想要

幾得意

又黎

自私鬼

可恥

有排笑

不了

見到今次川崎黎香港好多人幫日本fans帶光環
所以寫左篇文，希望咁多位清支持下

如果有咩錯屌得細力D

又關我事

[url]
[/url]
東方龍獅日前於旺角大球場佈陣迎戰日職班霸川崎前鋒，比賽最後1－1握手言和。今次版主並不是作賽後檢討而是想大家認清日本球迷的文化。

川崎訪港掀起了一片「打氣」小熱潮，令未曾到訪過日本的球迷亦能感受日本球迷對球隊的熱情。而有位超級川崎球迷受香港傳媒訪問時，表示日本球迷有組織有秩序，但該位狂熱的川崎球迷可能未曾參與過「國家打吡」、「埼玉打吡」、「大阪打吡」、「靜岡打吡」……更不說「四國打吡」等較冷門的比賽。

今次比賽期間川崎球員開龍門球、角球或者射門時，香港球迷大開「開汽水」招呼客軍。往往外隊訪港後總有一班「理性球迷」出黎說大道理。「開汽水」、辱罵敵對球員或球迷(非族種歧視)的事情極不禮貌之類已見怪不怪，但今次亞冠後很多球迷紛紛為日本球迷戴上光環，日本球迷不會「開汽水」／日本球迷不會有激進的行為／日本球迷很斯文不會打交……所以版主希望各界認識日本球迷的生態。大家亦可在Google搜尋「Jリーグ 乱闘」亦很多例子作參考。

以版主最熟悉的浦和紅鑽為例，每年埼玉打吡主場開場時，紅鑽球迷會於出場時高唱「埼玉には浦和だけ(埼玉縣只有浦和)」，然後再把大宮松鼠的會徽放進垃圾筒內，如果作客大宮時紅鑽球迷更會在大宮市街內四出挑釁主隊球迷。而大宮松鼠亦會相繼還擊。

我川第一人呢？

代購

Too long didn't read

用自己方法

自私

做咩唔出黎還拖

bin c

各位巴打好耐冇見

死老野霸住個位

5月黎大阪睇你, 可能係唯一一次

你自己踢得好好呀？

睇我啦巴打

想問下去東京買波衫多數去kamo?遲d去想買件廣島

去廣島主場買

點解utaka會借左去fd Tokyo

可以點答你

因為FC東京借左utaka

神戶一傷李安度就加快買普度斯基，
FC東京咁多前鋒都仲借utaka

至於G大阪... 有髙木彰人!

意外姐屌你

唔明

個頭

最後嘅今野

明明上季幫三箭入咁多
買返黎但係借個神射手比人

呢個答到你

廣島比唔起人工

戰犯

你老啦屌

應該係其他飛球迷扮川崎球迷搞事（好似係）

川崎球迷唔係好守規舉嫁咩?

係 人工貴
同杜格拉斯個單一樣

早 包

兩位咁早

佳蛇早

鳩波做黑馬

真乖

早呀 各位手足

今日好重要

川崎4唔456到雀栖

7:0

我鳥

又靜抹黑我川

有線下週播2場

10/3 1800 鹿島 vs 橫濱FM
11/3 1800 G大阪 vs 東京FC

都算揀d大波播

丟假
日本川崎球迷生氣了

大王維持丁咧治炒你鳥

678

最攻今日又無清武

冇左金鎮鉉

個場一光一暗好難睇

食緊buffet

rich

公司annual lunch
食飽先睇🐷🐷

鮑鮑放題

有線好低清

死啦 大王養精蓄銳

比錢係咪有高清

真係淨係為左聽聲

720P

比左？

原來我手機有720p

食包包

手機plan？
Cap張圖睇下得唔得
諗緊join唔join

包膠同求

本身有有線

本身有買歐聯個d

堅清wo 幾錢？

係咪無web版?

電視睇緊
國際信訊好似係比720P

樓豬首富

應該無

睇最攻對紅狗

最攻

買左一年定一個月？
怕cut唔到

我有線裝左十幾年

差d輸多粒

應該好易CUT
前年就係CUT左之後一日又打黎免我9個月定12個月月費

好多rich Ching

我都8年

條後防

好清

🐷🐷上水

你先係豬

樓豬又欺凌人

我係🍔🍔

我無講野WO

垃圾最攻

又一粒

附加賽升班的下場

山口螢呢

潛哂水

又9UP MODE

儲氣等踢國家隊再做英雄

越踢越鳩

最攻咁踢搞唔掂喎

算唔算未跟上J1節奏

染返金髮會唔會勁d

D反應慢幾拍

條防線完全冇補强人腳 , 仲見到山下達也正選

想cry

山下達也仲打到正選都算係奇蹟

未完場

中場有返清武可能好啲嘅

起碼有人送波上前

永續山下

腳狗無補前面一樣奶得西

大波

唔怪得咁奇怪買咗借去同東京

dazn畫面

你有訂?

最攻係第4呀...鍾國雄

twitter見到咋

最攻火力好勁

有無開放比海外人士訂黎睇？

好傷心, 完全唔知踢乜

2個炸彈 炸自己友

試過用vpn睇下點註冊都唔知點襟

勁

柿谷 山口就算啦日乙都踢唔掂
回哂塘

黎港超

韓仔link 係咪死哂

7:0 不是夢

寧願用山村和也好過用山下達也啦

落樓下食飯算

買外賣一路食一路笑

Rich

你食包仲rich

有乜感想

你一落街買外賣,最攻就入番球你睇

二手飯

樓豬退散

下半場未踢已經落左去

紅狗2場失2球角球

甲府風林 0-1 鹿島鹿角

飛機螢

返星期六冇得睇波

名古屋グランパス 0－1 ＦＣ岐阜

89 廣島三箭 0-1 清水心跳

輸死小妹了

名古屋八鯨 1-1 FC岐阜

1:1

燈多下ok?

內田健太上年係一平隊踢得幾好

鐘國雄係咪講左優敗劣勝??

我仲以為自己聽錯

好撚似winning

鄭大世

森重真人

原來松鼠人腳都唔差
長谷川aria 回流番黎 踢番起未

闘莉王入波

盤田同🐷🐷一齊降班la

豬比奧都是豬

冇左保夫萊特唔識踢

Dazn香港區都唔俾睇

有冇帶佢去食飽飽🍔🍔 ?

咩台黎？

新既丁咧廣播公司Dazn !

鳩波

杉岡大暉高中升職業第一場出場就有波入

diu...

48 橫濱水手 1-0 札幌岡薩多

横浜新中場又入靚波

係咪我小睇丁咧？
頭先横浜入波，衝入球迷打氣區堆慶祝
好似係丁咧好小見

巴賓斯基

好勁
仲要又係齋藤比

18 日本職業聯賽 日本職業聯賽-暫停受注預定截止投注時間: 02/12/2017 20:00
球隊 賠率 球隊 賠率 球隊 賠率 球隊 賠率
1 浦和紅鑽 2.40 7 橫濱水手 16.00 11 新潟天鵝 150.0 15 仙台維加泰 150.0
2 鹿島鹿角 4.50 5 大阪飛腳 20.00 12 大宮松鼠 150.0 16 北海道札幌岡薩多 400.0
3 川崎前鋒 4.50 8 柏雷素爾 20.00 13 清水心跳 150.0 17 磐田山葉 400.0
4 廣島三箭 10.00 9 神戶勝利船 25.00 14 大阪櫻花 150.0 18 甲府風林 400.0
6 FC東京 11.00 10 鳥棲砂岩 80.00

橫濱水手 2-0 札幌岡薩多

橫濱水手 2-0 札幌岡薩多

富樫敬真執雞

條飛斷左廣島

廣島好似仲頹緊

3:0

橫濱水手 3-0 札幌岡薩多

無入錯貨，仲要射大細龍門

韋拉又入

新個兩個前場球員無入錯貨 wo

舊年都係咁講

唔理啦 j住先
隊波2場入6球

不過我覺得隊波既節奏比上年快左既

中村俊輔既離隊令到戰術上改變
比起之前進攻上做得更為流暢更有侵略性

巴賓斯基又真係幾高汁

近2季走左幾多老人家
兵藤慎剛 富澤清太郎 三門雄大 小林佑三 小椋祥平etc

水手個7號幾對板

今季入個2球都高汁

想問如果join有線個手機apps plan睇J league,係咪直播時有高清？

我有裝TV盒 佢個VIP app有膠清

X3

我以前就有裝有線，但cut左成年，依家見佢有番日職，又想睇下歐聯，如果俾錢用佢個apps睇一個月都係60蚊，有時食個飯都冇左啦，不過係擔心用apps睇有冇高清姐

大久保

Gun佳蛇 齊齊上樓

摩牙

gay post

波衫都冇

嘩 真係好心寒 D人講野咁冇禮貌嘅

TEAM 京都橘

聽日係咪重注柏炒腳狗

好似4定5年作客無贏過

又有得上樓了

近六次主場對賽統計
柏雷素爾勝 和 大阪飛腳勝
4 1 1
近六次主場對賽結果及盤路
賽事 日期 主隊 賽果(上半場) 客隊 讓球 讓球主客和
日聯 23/07/2016 柏雷素爾 3:2(2:2) 大阪飛腳 0 贏 +1 贏
日聯 23/06/2015 柏雷素爾 1:0(1:0) 大阪飛腳 0/+0.5 贏 +1 贏
日聯 22/10/2014 柏雷素爾 1:0(0:0) 大阪飛腳 0/+0.5 贏 +1 贏
日聯 07/11/2012 柏雷素爾 2:2(2:1) 大阪飛腳 0 和 -1 輸
日聯盃 08/08/2012 柏雷素爾 2:1(1:1) 大阪飛腳 - - -1 和
日聯 22/06/2011 柏雷素爾 2:4(1:1) 大阪飛腳

嘩

連續3年都輸

丁死人

無追post，你地bin完我川c未

冇bin過

無冠的我川

呢度個個都支持我川

無錯

柏 開始落飛 有買襯早

有金仔

攻力廢到

唔係有個青訓好勁架咩

久保裕也の2戦連続ゴールが決勝点に！ ヘント、10人の相手に苦しむも逆転で2連勝

又入波

依個衫森考起係咪名古屋個個？

豬波劇本已經寫好

作客柏豬波係常識

韓國網依家維護中……
仲有無其他網睇

360直播

lucky

買左對家先黎贏

仲有大把時間

你肯定贏到?

十賭九輸

駿

駿？

艾迪美臣

藤春做乜鳩

駿？睇過，邊撚度俊呀

跑足半個場最後腳軟

原來巴賓斯基老豆打過臭腳

咁少入尼都 cap 到 me

破産未

大哥
多啲入黎

唔知點解覺得 week 1 節奏快過以前

我叫人買咋
贏輸我都冇份

真朋友真兄弟

我買左 去緊ifc

特別係水手

未完場嘅
上季好多都係半場威之後虧

yes 齋藤學高速過幾個傳中撞射

明明齋藤學喺我印像係扭完會斷同冇咁好衝撞

劇本

佢而家練到好大隻

禁區外

輸晒 後會有期

勁呀

請珍惜肥基亞🍔

鳥栖咁快輸一粒
不如唔洗踢啦...直接比我川贏左佢算啦

NO.1 FANS應該買返件

入完一球俾人屌返轉頭

今年水手最強

Btw,琴日我球頭鎚直飛死角比紐亞救到

點解後面個BB要打格仔

豐田好配合

有冇人知點解696要著舊年波衫唔著今年粉紅作客

但又有金J架喎，即係新製作，但係又要膠紙遮冧巴

高橋義希迫害我川可恥
入都唔比我川入

臨尾俾人護空門

留哂力都贏唔到

比賽進行至尾聲時，有球迷向和富大埔球迷區出言挑釁，更高呼「係咪輸唔起呀」，惹得一名穿白色外套的球迷，推開一眾工作人員欲衝到看台上方，擾攘數分鐘後終被在場警察阻止。

港超球迷好有禮貌好守秩序
串咀條友丟晒港會嘅架...白衫躁底有理

係比球員休息唔係留力

我川留力亞冠你地識條春咩

PS比D咁既垃圾對手我川Is侮辱...

俾面香港我川迷唔贏你東方咋

全取6分

乜水

小嶋真子

想同佢食🍔🍔

Join ok?

同你食OK？

請我食🍔🍔

KAZU

仆街呀,死得未呀

下場引入3D報陣容

不過對比起我川真係差好遠

等你現場直播

等等力有跑道差左d

等等力係日本最有等式嘅球場囉

屌你啦樓豬

借d e自貼咋

又自貼

樓豬早

包包早

🐷早

🐷🐷咁早呀

媾埋一齊啦

請我

有女同你食洗咩我請

樓豬咁早打丁

武磊

上星期三明明見你拖女入埸睇波

斷正

夠唔夠膽用久保裕也啊
個教練咁鬼保守

正式宣佈🍔曼聯肥基亞係日本波post嘅人生贏家

No

下星期上廣州睇我川

U首富

u20萬週薪

32.5/h

神戶牛d波衫好似比其他隊平

Gogogo

唔洗做火箭兵團ok ge

買火箭兵團有乜問題

舊個件R太大個

買件普多斯基

扮火箭兵團 d女扮比卡超
捉晒佢地

Omori

坐咩區

未買

原來衫連字都唔使一千蚊

35000yen

去我川區

叛徒

球迷版9720

全射印

件一平中過伏

點買

今季正常咁多 上年個R柒到

今年啲FB page靜咗好多

冇人買波衫了

你買左未

無人識欣賞火箭兵團

agger
同囡囡cosplay比卡超不知幾正

帶幾多條女去

0

DAZN直播公司選出的日職第2輪最佳11人:

咁多飛腳人

神鋒長澤駿

你都有Best11

上輪我朋友KENGO都有拎

冇我既屌

我川一個都冇 , 認受性極低

Agger

等你一齊買

其實神戶呢個價堅抵
但好鬼窄唔知要買乜嘢碼

亞洲碼正常身型買中碼ok啦應該

問返15年上去撐腳狗嘅ching

又陷害我川

u?

訂左飛腳la me

你地成班on99？第一日睇追列？
我川係11個入晒，所以呢個表係＝我川以外嘅11人

GC訂

啱wo ching

樓豬你真係好柒

靚仔過流豬

成班又自貼

鄭智拎紅牌

邊到肥DLLM

全身

操你媽呀

睇番我妹住射12碼好有型

入咪得Lo

你媽逼操你媽

同我當年有得揮

老野

你咪又係80後

佢同樓豬兩個加埋成七十歲都打正選

踢得恆大既應該強制球員講廣東話，
就算唔可以正常交流，起碼講粗口都要講廣東話粗口

你30歲未到成日派膠

成班老野

尋日輕鬆出波助攻

艾迪美臣：

佢同樓豬兩個究竟會踢到幾歲？

99

件衫幾靚

想睇條女多d

廢中

由Soccer Digest選出第二週最佳11人

有樓豬

等睇自貼

樓豬忍下手好wo

比樓主搶咗我位置

普波斯基7月先到神戶

噢 大獲

實有rich ching 到時飛過去睇球星

日職真飯桶

考慮9月去

同根豬一樣

樓豬係直頭住係日本

7月喺關西

甩完再補
甩完再補

似足隊閪波

🐷🐷買左未

一間補習社用5億日元出資打救財政出現赤字嘅V長崎

田代有三

未啊

補習座仲有錢個球會

好似話係全日本最大嘅英文補習社

等你包膠

全國最大既補習社上線啦

咁早

起身打樓豬

瘋狂補習

全疊打

接住左=唔計

條友

條友好似俾人起晒底 好彩最後唔係輸佢

本身唔睇棒球
不過見FD POST左條LINK叫我睇咪睇下

呢條友堅抵死

睇左陣係幾好睇...

🌸🌸

🍔🍔

セレッソ大阪GKキム・ジンヒョンの腰痛が悪化 長期離脱の可能性も

屌 咁我邊有得笑呀

好過分

日職post噩耗

冇笑料

快D出返來Plz

球迷選出嘅本周最佳十一人
睇嚟某隊球迷好努力投票

開分身

水手暫時真係打得幾好

當年U23既鬪莉王

迫害我川可恥

可恥 可恥

連拿 連拿 拉爾拿

中澤仲拎到最佳

飯倉

球迷投不嬲都無咩公信力

我川一個都無已經唔洗睇

同意清

艾加

電叻下年教我川 重返丁咧Ok？

加埋V92

聽日就要日職睇，爽

拼音輸入法

我用筆劃
唔知點解會打左個要字

恆大對我川飛已買

正式宣佈 今季最靚波衫係橫濱水手

第一人：鳩波，不睇也罷

仲有錢過樓豬

樓豬日職post首富

唔知第一人又會唔會夠卜屌尻D大陸仔

第一人表示不了

現場第一手直擊

🍔試下拎無冠之童貞返大陸舉

巧京京

坐作客區

你先係,又去日本又去廣州

都冇人教我買

u都去過

你今年去2次

唔勇武

今年睇3次我川

近三季對賽統計
鹿島鹿角勝 和 橫濱水手勝
7 1 0

識買了

佳蛇畀料

有線準備執
就黎又冇直播了

成日有日本去

冇

GOOGLE TRANSLATE

新POST